[LOL] S10世界賽討論區 (596)

1001

等睇PSG

我諗PSG果2個韓仔番黎，點都想偷番一局，如果唔係好柒

PSG Talon background

Tank River壓力肯定比自己打入Group Stage仲大
就算贏唔到，但compare返Uniboy 空月
如果柒過佢地個真係自尊都冇埋

會唔會變第2個MAD?

東山畀人笑完戰地記者反而發奮圖強今年變PCS Faker
睇人既啫

應該冇咁差
係班EU fanboy合埋眼打飛機以為MAD好勁
World Class Mid Laner

希望係

但係月黑真係麻麻

東山之前真係好廢
話唔定每次世界賽都黎料

香港隊最強
Top AmazingJ
JG 無法避免
mid Toyz
ad Unified
sup kaiwing
鐘生幾時組到佢地group埋一隊

禮拜六日賽程表 - 香港時間

前年都有人期望GREX
最後俾人打到豬頭咁 0-6
仲要俾公認NA近年最廢代表100T洗溫泉

TSM WAITING ROOM

Toyz唔係香港人啦
佢都話憎香港

冇留意開，
佢依家住係臺灣?

長期住係台灣
話香港咩都冇俾到佢

第1日就有dwg對jdg

76toyz就收皮先啦

但係hka已經算係鍾生搵翻黎最勁既香港人

希望下年全廣東話HKA可以再組勁d

連LDL好似都冇哂香港人 馬交仔就好似有

76Toyz個格先最似香港人喎
貪錢+政治冷感+牆頭草
簡直係典型港豬嚟
唔輪到佢唔認啦

到而家都仲係avoidless 神J奇 個堆冇班落既

香港真係冇乜新人打得起

LS有冇睇到PCS playoffs,
覺得psg贏到rogue

Gear有冇份

Gear可以做toyz後備 輪換

仲要grex playin已經2:0gmb 3:1sup

咁老實講 港台都搞唔起
靠PCS人工 都幾難搵香港人去打

仲未計LOL係港台都收緊皮
新個代人已經唔多玩
走哂去玩電話GAME

駁唔到

呢條友係黑氣石黎
撈邊範 就衰邊範

TSM對FNC
場內外都一定精彩

I came to win

最期待GP C, 打到仆街

dwg jdg tes
geng:41.78%
fnc:27.7%
lgd:15.88%
tsm:14.65%

lgd打得咁肉酸都輸唔到俾tsm

個個睇死垃圾隊就啱
包括我在內

成個NA就係咁撚肉酸

加埋tabe 55開做幕後

上面3個收哂皮啦

bo1變數好大 輸外卡算係合理
bo5 6-0先係正常發揮
lgd打左幾場 對fnc tsm有利
所以tsm唔係冇機會

咩料TSM 第一種子 最高賠率咁無面架咩？ fnc好勁架？

樂兒之後係唔係都冇女屌,情傷太深??

假假地舊年亞軍

有大清祝福緊係高賠率 穩到無得再穩

舊年好似係G2

記錯左
淨係記得歐洲隊爭D再拎冠軍

其實我之前都試過,明明係CAPS連續兩年亞軍
但我當左FNC連續兩年
所以我先記得

第一日已經咁刺激

第一日場場都好勢均力敵好正

d組=中路競技
chovy Knight Poe nomanz

要睇埋上野

佢邊日分析講有冇lin?想聽下佢講psg

TES咁多世一點打

印象中佢讚過PSG 喺play-in啲bp幾好
但除此以外都唔識依隊 冇睇過

得中路ad俾人話係
Karsa 2次final都壓住kanavi都俾人評廢啲

星期六打頭陣係FLY vs TES
但壓軸係TSM vs FNC

Final karsa屌打kanavi

大師兄希望你下年出到線

無論係直播定之後錄播都睇唔到TSM對FNC

理論上係咁

心想係咁

今年好大機會最多人睇嗰場都唔睇垃圾隊點賣笑

講緊group stage

時間唔啱
呢兩日錄播都2am先開始，照計錄播要等到8am先有得睇

睇返VOD咪算
不過唔係live睇 一樣被spoiled
會知道結果咁睇

聽日乜賽果都唔睇,夜少少唔知搵唔搵得切嚟睇
如果係BO5嘅淘汰賽，睇VOD片長就知邊隊贏
不過分組賽應該冇咁嘅煩惱，係驚上上吓網就劇透咗
上年決賽我就係咁柒咗

後日開波 唔係聽日
之後要返工睇唔到一部份
但個心應該都囉囉攣

等唔切啦 幾時先到星期六呀

今年世界賽最大希望 PSG唔好0-6

冇乜時間觀念
總之DAY1睇唁唔到

Faker剛同孫與慜拍廣告
又上劉在石綜藝
睇黎下季真係退俾Clozer了

又逼害cuzz

psg同jdg+dwg同組 只求唔好比人洗泉

同孫興慜拍廣告好似都第2次
近2年綜藝都上過幾次呀
起碼都打埋下年

lm

faker 個幾星期前已經出晒聲明下年會打

唔打正選 又做皇牌 好似之前Blank咁

Day 1必勝法
圈出來果d贏左

想太多

UOL要贏DRX真係幾有機會

唔覺有機會
DRX係LCK隊嚟講已經算多奇怪PICK
點會驚UOL

uol=弱版Drx

世界賽點心紙

麥之bp

連燈仔繼續underrate drx唔該

冇圈果d贏

Deft會中風

是
Chovy會變Choky
Deft例牌中風
Doran Pyosik Keria第一次打世界賽會太緊張
結論係DRX會出唔到group

不過我覺得DRX同TSM最後都會出線
8強見

講咁多 咪又係Tes揀skin

TSM 就
Broken Blade前9lv好勁 但攞晒頭有bounty就送返晒出去
Bjergsen繼續afk farm任得對面中路瘋狂roam
大清關鍵時刻dash上前自爆
Spica Biofrost例牌送頭
結論係TSM會小組包尾

你唔信week1 NA

GEN就
Rascal輸線
Clid變T1 Clid中風
Badd成場隱形
LULer例牌中路二塔被單捉
Life新人太緊張

已經想像到個畫面

而家冇分Week 1/2 所以會第一二輪都輸到含撚

無分就食春藥食到未啦
8強見啦

一齊討論下tes會揀咩skin
Knight syndra

GEN好搶口

369 Ornn

咁串

369 Wukong
Karsa Zac
Knight Zoe
Loken Aphelios
yuyanjia Lux

karsa9成李星啦

*Jackeylove Jhin

等俾大清教訓啦

Zac出唔出到場啊

呢D畫面唔覺得會係對上fnc tsm lgd既時候出現

真係贏到的話 弱智先會揀ZAC
揀D冇人會買SKIN嘅英
要幾撚ON9先會咁做

好難想像GENG打C組D隊會輸線

好想愛的獨角獸出線

台仔話佢係pcs faker擺明反串佢

屌 咁MAPLE FOFO個堆走哂
東山,CANDY本身都係佢哋之下 其他人之上
依家咪山中無老虎 猴子稱大王

第一日尾個3場都幾好睇

bwipo
狼行
broken blade
3個top得BB正常少少
其餘兩個柒少陣當幫忙

尺帝線唔會點輸 只會係中路一二塔暴斃

中路反而最危
bjersen nemesis xiye 唔係最top 但肯定一線level
BaDD上身就爆線

見佢講完之後youtube d view數直線下降

BADD+CLID正正常常都幾難輸 但佢兩個會中風

依家後生仲邊會打lol 去到pcs都仲要得咁少錢

TOYZ個格就十足十港人
錢行先+有事屌咗其他人先同移民+政治冷感

至少唔會係小組賽
佢地打NA EU一定會好有信心贏
有自信就會夠膽操作好多
打lpl個陣就好難講

仲要00後都走哂去玩電話GAME
連台灣LOL都冇乜新仔出嚟
台港LOL都係等收皮

聽日就知GenG有無派膠

最大機會係輸俾FNC
詳見上年SKT

等睇fly第一場就比人屠

想睇LGD 0-6

FNC最尾果日就食藥咁 贏哂3場

上年擺明skt放水踢肥狗走
FNC垃圾黎

有點心紙未

加上2lv 大快活落一落下路就完左

大清今年有機會0-6

屌 好撚想快d睇比賽
仆街riot 星期五都唔播比賽

睇完tl好想睇下na有無機會出線
成日覺得na好廢
仲要c9都無份打

事實係na真係好廢

老實講lpl既打法打bo1真係唔係幾穩
韓仔就算係S8最柒個年都起碼2個小組第一
就係因為打法同BP都保守
唔會揀啲容錯率低既bp組合
因為每輸一場壓力就大一場
tes打第一場 有可能會試下放ori ornn放比fly測試下強度

大家唔好燈PSG得唔得

雖然我都好想PSG贏
但RGE真係幾勁

有冇人等緊海燈張點心紙

巴打寫埋dwg ok?

有呀

台服個活動會唔會太廢 連隊既色都無 睇得咁辛苦

Fly
Uol
Psg
Dwg
Geng
TSM

UOL>DRX?????

TES
DRX
PSG
DWG
GEN
FNC

Mad Lion話你知，EU前4水平都貼近，唔好太期待
雖然我覺得俾人屌到甘嘅shadow喺聯賽發揮得好好多，未必可以作準
PSG我係擔心打得咁順，班正選反嚟反而冇咗道氣

歡迎大家燈多d大快活

Uol贏硬

MAD LIONS喺LEC後期都唔掂啦
RGE對G2都打足五場
起碼高一班

兩個韓仔 肯定變返PCS個隊PSG

春季其實打得幾好，夏季屎左好多

打RGE已經係最有機會贏 對另外兩隊真係只求唔好比人血洗

G2食海底撈

tank有主場加成

食到瀨屎

個opening lease洗唔洗奶到咁

tease

隔離拍唔到片？
似LPL tease多啲

笑撚死d大陸女人拎住塊鳩牌唱生日歌 成班恥笑

笑死
下面d鬼佬comment

wunder cringe level 100

大CHING好型

I CAME TO WIN

(Team) WE will win

聽日NA week 1 + FNC week 1
大清大炒食屎狗冇懸念

想學18年

但係lpl overloaded lor

支持大清打柒食屎狗

我等緊

等我又po非燈預測點心紙

最正路

不過聽講永遠都唔會咁正路

你信下大ching計分師
頭果兩場會贏
俾false hope 感覺俾大家

PSG多謝你

咁多年都係s7小組賽片頭拍得最有feel
我廠 肥狗 bj prayrilla faker都係大熱立哂flag

依個活動已經唔知玩黎做乜鳩
一開始賭game錢個個贏既爽輸既又唔洗跳樓
跟住變到得返估贏輸
起碼都話有送下skin比人換下野

屌你老母依家整到估贏輸之後仲要比錢買佢skin

每估嬴一場 都會送野 不過係隨機

想睇LPL 爆炸

依家贏左都係送埋啲黃豆咁大粒既野
爆冷都冇著數 輸左又冇後果
完全唔剌激

已經開始緊張

又到小組賽
好懷念海燈既點心紙

S6果個真係勁正,刺激好多
唔敢一次投好多,因為驚輸哂
ANX爆冷個日勁興奮
真係有賭果種FEEL

其實machi有冇可能出到線

TES
UOL
RGE
JD
LGD
TSM

今年韓仔唔掂啦

希望4隊都收皮

9成係唔想有賭錢既成份
但又想引你洗錢

有
#相信東山
#戰地記者
#0-6

認真諗下 好似真係可能有機會偷到出線

點偷都未輪到PCS出線

以前外卡爆大冷嬴LGD 賺十幾倍
2千變2萬幾爽到爆
之後好似畀人話咁樣形同對賭教壞細路唔再畀

PSG係A組可能有
但mcx決賽基本上靠東山carry
上路淨係玩坦
打野淨係識Lee sin graves
下路成日自爆
出線真係要靠東山打爆caps

個teaser核突左d

成條trailer超過一半時間自己lpl打曬飛機咁真心核突

係咪Lpl 自介來

快d 4點 等左成年

lck 冠軍

今日
見証TSM重返榮耀

海燈呢

主場開幕三隊一齊收皮都幾爽

令我諗起lee 條片9:30果條片

AF

世界賽教練梳頭佬

屌，揾唔到隔離緊嘅隊伍拍片，好心揾下其他賽區caster講2句啦，你唔講以為係LPL Final宣傳片

有榮耀過？

真係見到好多人憎支那
2018年韓仔都有條打飛機tease 但得果少少dislike

麻煩riot出多啲支那 快快手燈撚爆佢

點解faker可以禁撚型

反支係全世界主流

na weak1係好勁 但weak2就.

咁當年韓仔係LOL真係無敵
連續5年冠軍 連續3年決賽係韓國內戰

S8段片話韓仔只有一次冇入決賽就係s1因為冇參賽

今時唔同往日

三...二...一...我们是冠军
我们又是冠军
我们总是冠军

咁係事實黎既

你呢個燈表？

Afs scout
Tes meiko
Edg tarzan

原來好撚耐 sorry..

source?

唔好嚇我呀
終於無左fly條垃圾

支那網慎入
Scout Meiko 走咗 Tarzan先入EDG？

一定唔會係真
要永續牙Fly

件衫變絕版

今日邊個cast?

準備進場

海燈今日抖吓謝謝🙏🏻

同我諗既一樣

你唔買 即差左

On9 AF 件衫 shipping 收我 29 美金

今日右邊全勝

未燈ok ?
PSG收硬皮的

Psg輸啦

睇住LS Facecheck 直落group stage

買咗都送唔切啦

我買支旗都係咁上下shipping fees

輸咗一次畀tpa

夠買好多野on99

你買完衫牙Fly就被踢
正燈神

韓仔出完打飛機片之後三隊收晒皮 lck更加愈嚟愈霉

慶祝緊

睇你對TSM幾有信心
有就送得切

TSM TSM TSM

FreeSM FreeSM FreeSM

LS話而家冇隊肯同DWG scrim
DWG要搵LCK隊練

why? 太勁?

擺地下做乜

行過踩兩腳？

正常大家都想藏招
想練咪搵巴西日本隊練囉

個個都可以踩

DWG DWG

3m 20s LPL
20s LCS
8s LEC
5s LCK

支那到底有邊一次係唔柒
支持flyhome第一場就收支那皮

仆街仲諗住下季先訂

練就搵lck AF練

Tes meiko有可能咩？依家tes sup唔差喎

TES難啲
LGD同SN一定柒

原來AF 今年下路唔走 scout真係入黎
咁得返JG算係洞

如果AF

打爆晒其他隊

好多人都等緊tes係bo1到choke
成隊攞dade獎

四隊first seed都有個牌

其實條下路都係麻麻哋

現在後悔仲嚟得切

換走隊management 差唔多
點會簽Fly兩年

下路 打打下會突然中風果隻

咁老 基本上靠經驗走位
反應時有時無
而且mystic 應該唔一齊住？
有自己家庭
下年重只會重差

等睇第一場就柒

下年: 今年IG FPX 和TES都沒有來

海燈仲未出現
lol區無哂方向

tes

海燈唔出現 某隊有機會了

準備攬住支旗打J

是日最期待一定係DWG vs JDG

同埋TSM FNC

首先支持世一TES
之後就到我大DRX
餓咗好耐

支那下去

TSM下去

\TSM/ \TSM/ \TSM/

支持大TSM

好撚想TES收皮

支那仔鳩吹咋嘛
聽完就算啦

TSM TSM

大清

唔好燈啦diu
上年就話skt scrim無敵手

其實FLY都唔錯

In tsm we trust

FLY = TSM 2隊

fly 嬴既機會係0

TES
DRX
RGE
JDG
LGD
TSM

加油TES
我係中國人呀屌

美中關係咁緊張，TES輸比FLY的話，支那人一定會屌到開花

支那贏硬啦

終於開波啦

除非五條友同時中風
如果唔係TES 好難輸

野中下 都中哂風

TES 6-0

其實中風都夠贏

又播打飛機片

Can I just confirmed....???

偷到就好笑

屌

還獎盃未?

TES贏就一定贏硬，睇吓贏幾多

LPL trailer

NA就算啦

好撚煩，明明係worlds嘅teaser，變撚左lpl j片，仲要用埋d央視新聞報導員嘅死人口音

3m 20s LPL
20s LCS
8s LEC
5s LCK

笑死 咪又係靠外援

點解拳頭可以俾呢d飛機片出街

TECENT持有100%股權

人山人海

拳頭點會唔奶

屌 拿拿聲開波啦
呢 d一早播啦 on9

還獎杯

還完杯就番歸

我寧願內容一樣但搵英文analyst or caster講出黎，痴線搵條中坑廢up

仲以為冇份打連鏡都冇得攝

屌佢老母，揭幕戰穩隊支那第一名去打美國廢隊，支那人真係好撚要面子

睇唔明呢條癲婆係做乜

????

?????????????????

lwx個閪樣

有冇人都睇緊PCS個台?
個聊天室笑撚死我

真

跳老舞

好撚柒

???????

支那狗真係甩唔到陣娘味

好尷尬

條女做乜9

dllm世界賽跳廣場舞

kekw

KEKW

cringe

d production

好撚老尷

下原來d選手望住條女跳
好尷尬

??????

cls

隔住果mon都覺得柒
現場D選手

左手個樣都嫌成件事柒

369係到笑

我都覺得係廣場舞嘅宣傳

尷尬到

其實c組先係死亡之組

好撚老尷,乜撚野

TES有人忍緊笑，唔知邊個

連選手介紹都唔做

冇觀眾 是撚旦啦

INTRO VIDEO 點解咁LPL BIAS
係由上年冠軍區話事??

其實senna 勁在邊

似LCK嗰次
應該係主辦國話事

GG Knight 阿卡莉

後期傷害好爆？

手長 大技支援 後期痛 對線有招強勢技

睇完之後集中唔到打比賽

JKL 用咩都勁

啲背景音樂洗唔洗好似死老母咁

全地圖support

FREE H0NG K0NG MrDestructoid

JKL UZI化

Wildturtle

Jkl圓咗

Jackeylove變到好似d睇馬經呀叔咁

FLY個陣會唔會唔夠傷

個BGM想點

點會

sor睇錯

Tes個陣麻麻地

TES冇控場陣

中間個地下終於唔會跌死人啦

上次靚d

差不多柒

FLY bp贏左wor,不過左手alkali

FREE H0NG K0NG MrDestructoid FREE H0NG K0NG MrDestructoid FREE H0NG K0NG MrDestructoid FREE H0NG K0NG MrDestructoid FREE H0NG K0NG MrDestructoid FREE H0NG K0NG MrDestructoid FREE H0NG K0NG MrDestructoid FREE H0NG K0NG MrDestructoid

FLY會唔會因為要俾面支那而被逼打假

karsa?

下路

垃圾閃

淨化慢咗

369

tes下路柒到仆街

好憎senna依隻英呀想睇ad make play

LPL下路野龜都打唔贏

Jkl用senna karsa用炮叔
起碼有20%機會比fly有得偷雞

唔係早左咩

騷勞

Solo真係好撚垃圾

屌solo

Solo soloed

36999999

屌SOLO個垃圾由play-off送到WORLD

Solo要爆炸了

3lv 打4lv

原來個名叫SOLO係因為比人SOLO

笑死

閃過去比兵打

gg

我睇到佢拉近咗至開 正常一中就開

Solo

senna做乜領先jhin咁撚多兵

被solo

camille 要carry

solo 爆線了

solo做乜撚野

上路已爆

JKL做咩撚野 比人打完黎 咁撚腫GE

999

so dead

solo會唔會太廢

廢到
打tsm 果場都送左10個頭...
而家又黎

可以準備睇DRX 了 Solo 垃圾到

TES個陣串過馬撚...好似打SOLOQ咁

FLY

Na果然無令我失望

實力差太遠

Fly 15 FF

na真係唔會令人失望

快到

屌fly back home speedrun

訂得機票啦...

大爆炸

tsm果場由頭住到尾 唔關佢事嘅
呢場真係唔知做緊咩

上中下

唔同level

NA false hope

TES呢場真係鳩打都贏

全方位壓制
NA一貫水準

左邊今局可以練吓食兵

打撚啊？

對線都打爆你，仲有得玩？

我諗flyhome都無hope掛

flyquest應該無人有期望過啦

未必練到，過多陣出唔到塔

FLy真係好肉酸 NA嘅面都俾佢丟清

繼續死左返去睇動畫等PSG+jdg打DWG算

下路cs

快啲下場啦
FLY 係咁上下啦

好撚殘忍

左手

369今日擲個3都夠屌打條solo

易過打外卡

可以下場

垃圾到

第一場就比啲咁既野我睇

3打1被反殺2件,FLY GG

15 ff啦 solo rank咁

flash 入去救左手

LS開始屌人

會唔會廢過v3

NA真係好撚廢

會唔會第一場就total game

含撚啦na

fly應該連edg都打唔贏

成隊野失智咁 做緊咩

會唔會太慘

之前仲有人話睇FLY爆冷贏TES

打電腦

JKL肥撚到咁
成隻豬咁

冇諗過咁快收皮

呢舊垃圾就算鳩數啦 自己都冇料到

JKL寧願交閃救人都唔俾對面拎頭

拖後期算啦 個陣團戰咁好

NA咁多年嚟都係咁撚樣

放心na係呢啲情況永遠都係最團結
落去一定一齊落

Karsa 下下都衝上前射

唔講唔覺
肥到唔認得

對poe ignar感到婉惜

從來冇人對佢有期望

打TES 大部份隊咪又係一樣
有咩咁出奇

咁樣爆法中期都唔知有冇

佢塊面仲大過個player cam

左手個態咁差,可惜jkl同369都企左出黎

打世一係咁

正常要救啦 阿卡利係中期個陣容核心黎
如果sup就話姐

25分鐘之內完到game

唔夠打係一回事 打到銅牌咁亂衝係另一回事

諗起當年s5開場fnc打ig打到要20ff

上路直接貫穿

NA Last hope今年冇份打

有機會廿分鐘gg

會唔會比人perfect game

IG果陣既JKL都叫青靚白淨+瘦
而家JM9

FLY下路個GANK做乜撚野

15ff啦

Jhin招大冇一下中

唔會第一場就零封咁癲掛

屌虐

Solo打BB都爆到七彩
預咗啦

仆街，一開始以為你講緊佢隻英

廢撚到

Seed2打seed1係難d

要睇埋tsm先作到準

左手表現唔突出都仲有另外三位世一企出嚟，驚閪

會唔會禮貌性送個頭

E加咩事

肥腫難分

3lv熊 all in 4lv camille on9仔

Fly 上路太屎

Tsm竟然要同fly tl打滿5場

對線差距已經咁大本身唔勁仲要緊張choke

破蛋了

Psg打都無咁肉酸

個旁述好撚多廢話

拎到1KILL,唔使俾人TOTAL,恭喜晒NA

無眼睇solo q開戰

破蛋任務完成

難講

tes真係垃圾 咁都0封唔到對面

阿水 俾對面破左處

呢波算係咁

呢波唔係輸好多,仲有POE其實唔差

2換2算係咁

369個TP廢到

笑死 LMS連續兩年俾NA打到豬頭咁都吹奏

369個tp好柒 行過去就殺哂

亂T都羸啦

新TSM VS 舊TSM
打嚟打去都喺差唔多個幾個

Msf果2個其實打得幾好

講真上年如果唔計na對lms
其實lms贏得多過na

其實369侵卡蜜明顯唔太熟

個e成日空都屌打隻熊

LCK都係

當年差d bo5打贏skt

中路包過去可以亂殺

jhin輸兵

na隊打得好個啲多數係eu過嚟

好似成季 第一次玩

龜哥係下路單機咁耐仲輸廿隻兵

所以今場可能係336

咩如果嚟

個經濟表係中國股市

上年比人話最廢既na100T都雙殺左lms

solo唔亂咁黎其實唔會俾人打穿

無c9 NA無希望

快手完啦，我要睇GenG

lms入過8強未

佢只會往前

CLG係除左外卡最廢既隊

s5

慢慢打好啊 一陣gg 一兩分鐘又下場

na攞咗世界冠軍未

連sett都可以掂行掂過

Solo 真心廢

FLY得2個外援打得下 其他3個local都打成咁

點解隻熊仲可以咁自信 行出來食兵

不如投啦，快d下場

TL睇落好似勁過FLY

打隻sup都rj 投啦

簡隻熊連點對解開camile招大都唔識 屌

巴龍都未打 輸8k

乜都放鳩哂 龜係塔哂撚曬D時間

NA不嬲靠外援
講到佢地本土有勁過咁

是但啦
隻熊111黎 廢撚到

真
1v1都輸裝輸level

難為中下正正常常

有咩咁奇，又野龜又solo

TSM對上一次入八強係幾時

中方亮劍震攝美國洋鬼子

TES分推到底唔同Fly打團，FLY真係揾都揾唔到機會

R解到?
利申唔識

野龜同JKL真係唔同lv

卡密招大起手果陣熊開大就解到 唔係pick黎破單抓用黎柒架

wild turtle 有冇勁過

SOLO個閃

內鬼solo

NA第一中路係來自EU既bj神,jensen本身都好似係EU?

隻熊帶左akali返隊友到

？？？？？？？

23分鐘ocean soul

就嚟10k了

Poe好撚慘

NA我覺得三隊都炆， 冇隊入到8強

兩個都丹麥

solo

左手亂殺

係，poe又係

五個人都唔同level

熊帶akali入場

點解放阿卡莉呢D狗英
試水溫?

本來都poe朋友隊

好似打緊外卡咁
乜都放哂
慢性死亡

psg入到d組都輕鬆雙殺依隊野啦

solo原來都27

NA本土選手好似得DL係出到黎有D野睇
但係最尾都係會輸自己

Ignar都ok嘅，點都好過clg果時

Karsa贏3 lv 喇 點打

TL有冇美國人？

FLY贏唔贏到UOL都係問題

帶唔好呃機打啦 快d完

冇

各大聯賽退休渡假村

NA下年會唔會變外卡

出到黎有撚野睇
世界賽Sneaky仲打得好過大清

野龜威完都係要死

鳩玩都贏

POE玩得好好

poe打得幾好

1lv jg戰術令karsa落後2lv 輸30兵
而家打到karsa領先4 50兵

santorin 好撚廢

senna1打2

真係亂咁打都贏

S6比vikor秒,S7慳閃算唔算有

掛住2017MSF

屌 TES 鳩打架喎

比賽唔俾投真係浪費觀眾時間

FLY廢到

見到tl以為怪錯左na

感覺上TES咁既團戰打泡菜3隊都唔會夠打

Senna痛撚到

Karsa啲出裝好毒

屌 柒到

Tes已經打得柒

Na仲柒 好撚心啦

JG差緊4LV

SKT三連霸無死角狗 今年轉撐邊隊

打強隊真係現哂形 一眼睇得出邊個呃飯食

不如問drx贏唔贏到fly好過

開野小套路最多影響一波gank，FLY差太遠啦

對手太廢遮，tes揀個鳩陣都贏到咁

Tes係msc打爆晒d泡菜隊

其實幾慘
有時鳩玩throw左佢收拾心情打下一場仲好

兩隊死亡小組齊齊出線果陣可能未出世

第四場急左 好可惜

你地仲覆果條傻鳩
入圍賽成日係度鳩刷咩我係中國人

佢有收稅
加上對面太垃圾

我理解唔到點解3lv熊會比3lv卡蜜兒單殺
除非卡蜜高兩個排位

呢場同下一場都垃圾時間

Solo同369差唔多差兩個層次啦

ON9 5條友比3條友追住打

Jkl肥到

7.打後先好睇

想睇PSG快d完啦屌

可能唔只兩個排位

5打2打到好似正規團戰咁激烈

369擲到3都屌打啦

上野送到

完了

俾人打到冇得救要仲要出去死都好影響選手心情

睇下勁隊有乜做得好 睇下弱隊有乜失誤

屌，poe慘到，乜撚野隊友

成隊得poe同埋ignar正常
其他都係呃飯食

卡蜜兒lv4啦
睇replay

咁都拖到30mins,當NA贏咗OK?

solo係咪當咗係打NA

野龜咁多年有冇勁過

真係唔撚明 點解第一場咁排..
照計應該排得精彩D

NA

TES Solo

又一個na院長

JKL塊臉差唔多有左手兩倍大

369笑鳩solo

Tes已經唔係打得好
對住咁既垃圾要打31分鐘

NA今年連c9都冇
含撚啦

杰克愛做乜發福

但佢都仲出到線

JKL發福

jackeylove點解肥左咁閪多 果然LPL賺到錢

係咪肥左？

Poe直程打得好，d推好準
其他隊友完全唔俾機會玩

FLY都算OK啦輸咁多都贏到幾場團

唔勁點會入到黎

比你睇架咩
最後一場FNC VS TSM 就哂EU/NA D 時間
比支那人睇當然係睇屌打美國

排果個可能覺得NA#2 好撚勁

ignar算係咁啦

都唔知點解仲有得打

騰訊爸爸要屌打美帝隊畀同胞解氣

呢樣都唔係重點啦
熊前期根本冇可能打輸卡蜜兒除非熊弱智

KNIGHT TP幫左幾次 POE冇跟上仲輸出
基本上全隊都比人屈機架啦

Jkl塊面究竟係腫定肥

果然係隻EU mid 最正常

呢場只係FLY打得更柒

歐洲時間係10點打到3點 都唔算好好喎

支那上海舉辦 開門紅頭彩一定要拎

重點係隻JG, 都唔知係人問題定角問題

Tes個陣太柒喇
唔係solo咁樣送，隨時有得打

肥腫難分

俾返個位C9啦

仲話靠santorin, troll到

上野完全輸到山崩咁
Poe不嬲都交到8分表現
下路算55波

Tes今場都算hea 同你鳩打 隨便打都贏

NA真係垃圾
資源多咁多, 但又練唔到本土新人
今次3隊得TL AD , 同FLY SOLO 係第一次打世界賽
SOLO 仲要27歲

差d訓著

C9真心唔明夏季賽輸乜

自古以來na 有邊隊唔係靠外援架

真心？可唔可以指出邊到柒學野

no sneaky no worlds

諗多左個人能力都差幾皮

jkl水腫定肥塊臉好脹但個身又唔覺肥左

柒係邊 131 flyquest點打

個身好瘦
唔似肥

上路單挑lv好緊要喎
招技痛一格半格，血多一格半格影響好大

sneaky was the problem KEKW

咁都話有得打
笑到噴水

下場撐獨角獸 終於有d野睇

我覺得今日左手個態已經麻麻地
如果左手之後個態都係咁我覺得DRX有機
今場純粹兩邊選手實力差太遠，無乜參考價值

諗下點解spring唔計分好過啦
屌

2邊實力相等可能有得打
但左邊係NA呀
我覺得調轉個陣TES都會贏

我覺得唔係柒
純粹係個陣偏中後期姐

點諗到對面廢到冇後期

JKL好似不嬲俾人笑頭大

點解lpl一贏呢到就咁多人出嚟奶

佢肥左好多

Knight 8千
同 The shy真係唔同lv

等dwg打jdg個場啦

冇睇lpl
呢隊tes係點勁法？
團戰？ 捉邊線？

下路一開波天然輸十幾廿刀都55波？

TES粉幫佢哋設計咗skin未？

冇人奶 係na真心廢姐

唔用中共mindset諗嘢,你係唔會明

個人能力
打solo

笑9 na=奶？

NA係垃圾wo，我夠話支那隊打得柒，事實就係na仲柒

我記得有人話BO5佢打到第五場，塊臉瘦咗好多
佢咁腫落去身體有病都唔出奇

奶條毛FLY擺明就技不如人 對面鳩打都羸 仲有咩好講

單線已經夠打爆

真係打SOLO

TES真心痴線 用阿卡莉開戰

你都幾二元

食太多元素啦

咁玩jhin cs唔穩定不嬲都正常架啦

等睇pag同dwg果兩場靠

你真係乜都鳩up，依家Lulu Bp率幾多阿？有冇睇Zven幾撚柒廢阿？

上場真係幾好訓，好想恰恰

笑鳩NA就等於奶LPL

對線頂級 團戰都勁
中野可能係目前世界最強
上路同下路咩都玩得咁濟 bp好易做

今日左手隻Alkali狀態似未開波咁

下路2lv打係55波開
之後karsa gank死下路 成波兵入塔 呢場要計計jg gap啦

乜撚野十幾刀

呢樣真係垃撚圾
明明同一年兩個season，結果淨係計summer
咁我spring認真嚟把撚咩

drx 唔會throw 架何？

希望一陣兩隊韓仔可以搞掂支那隊

幾多 有冇1%

Ching好牛b

大陸仔 食兵講幾刀幾刀

俾TSM打爆囉
輸乜

到Drx 有chovy 囝 deft 囝 keria 囝

記得有場lpl 左手同jkl巴龍團 2打5救世
上路睇擲骰 不過而家已經穩左好多

玩燼被senna禁住打
頭十幾分鐘輸20 cs

咁小組賽bo1 應該輕鬆6-0
打線都打爆晒人邊有得針對

社會主義鐵拳制裁萬惡資本主義

5個人都有gap，打毛

然後dl話spring doesnt matter 比人笑

Solo能力，

最緊要真係心態，
睇lpl 決賽最後一場，
初期輸咁多心態無崩過，
敢開敢打。

sjokz

又嚟年經

以前spring唔係都計少少

所以世界賽咪有得睇呢d隊點柒

睇cvmax 會唔會flex pick

條友爬分就叻 做pro player真係2流

睇佢地賽後訪問 好似話春季贏太多開始囂張 覺得自己鳩打都贏無對手 然後scrim hea打 賽前準備比以前做少左 然後比人well prepared既隊收左皮

我都覺，同佢平時玩akali既表現實在差太遠啦

玩lv1 invade比隻jungle領先 結果打到成pat屎咁

冇阿，你乜都冇睇冇人簡過添阿

Karsa = 頭15分鐘世一打野
三條路每一條都係全世界top3
加加埋埋前中期節奏勁強

除左dwg冇咩希望

韓仔近年垃圾到
根本backfire

之前就將d潛力幻幻同冠軍賣哂比支那幫人起機
自己不進則退

呢家比支那壓住黎打，上年輸eu

bin到S20

好彩唔係Fly攞冠

我聽係佢地scrim太勁搞到無人同佢地打 因為對面練唔到野

KT都係

條賤種狗咁撚厚面皮咪繼續屌鳩佢

上路要睇嗰日砸到啲咩數字

應該無問題
lgd唔駛講
jdg果套打lpl就勁

根本乜乜世一全部都係呃話題性
臨場心態先係最緊要
RNG IG俾人吹到幾勁咪一樣俾人收皮

Spica唔計？

成個NA D 隊都係求其搵堆老屎忽左砌右砌砌一隊出黎
咁岩個濕鳩賽制 FLY 爆出,佢先有得打今年

刀你老母

簡LULU個隊野 入咗Group Stage 未

廢囉
FLY TSM都唔夠打

比TSM撚狗 特登輸比FLY落去踢你走

中國人識設計架咩

支那無限金錢咁搶人其實好難keep人

有冇睇msc

咪鳩吹 世界最強

Uol一定勁過fly

照舊制 C9夏季輸兩場bo5都一樣出局

主要係韓仔打黎打去都無咩新人出到頭，大部分都係老將黎，我估唔到deft子仲打緊

漏左

DRX

得返3GB data捱8日 睇唔睇好呢

新人去哂支那

知道呢道好多drx fans
但UOL UOL

睇highlight 就夠

贏個bo5就入worlds 都做唔到囉

Chovy

Karsa左手前中期幫369至少將骰仔永久+3

妹 s8 開始 拳頭開始搵到打架meta 個趨勢一直係吹向哩邊 韓仔隊 改唔到根源就難啲有冠

準備睇CVmax病發
SION MID for chovy

有得睇chovy豬舉重

369最勁係佢個pool夠大
唯一缺點係ornn玩得唔夠好
實力浮動反而係其次

Camille mid

LCK 果d 有計
summer playoff 用double elimination揀最勁三隊根本無問題
有d人私心想c9入先唔鍾意 佢地連輸2個bo5 成季唔努力越打越差根本無得怪人

睇psg

睇完尼場聞到s8 ig陣味，係味錯覺來

睇完今日dwg打jdg打成點就知今年有無野睇

咪偷換概念啦，明明個位清一直講緊特殊戰術可能會出，你就話廢到唔會有人比賽簡，依家出完就話隊野入唔到圍，勁肉酸。

連M記WIFI

DWG應該贏啦

Ning同Karsa有本質上既差別

C9俾TSM打爆所以咪入唔到worlds囉
講咁多做乜

仆街唔記得改pickem

輸左就宣佈今年唔洗睇

特殊戰術到輸咗 都幾勁

C9 TL/FLY/TSM 都唔夠打 學人想出Worlds

撐DWG 不如撐TSM
今年又可以睇D韓撚又吹到幾撚勁

今日SKT幾點出場

我只係話可能
咁你講下目前邊隊中野排名高得過tes?

尾場先有大清

都係想知佢哋輸乜

問定媽咪拎錢買TES SKIN了

TSM SKIN

karsa真係世界賽choke到爆
一開波鳩反野 輸幾十隻farm 只不過實力差太遠所以鳩gank兩次就冇野

cvmax西裝

咁撚多TSM邪教撚

有睇佢地賽後啲片，
第四場比JDG隻石頭人屌打到仆街，
完場JKL個啲仲係到不斷講笑

有無得carry 埋小弟

但其實LPL去到S10既韓仔大部分都打左幾年啦
除左kanavi 但正常人都唔會留GRF

輸bjergsen太勁

小妹想幫chovy含

好唔慣 今日仲有梳頭

冇睇開
想問今日SKT幾點出場

jdg 都夠做啦

睇台仔台真係好 快30 秒

睇英文台定台仔

因為真係幾好嗌
利申：eu fans

梳下個頭bp勁d

好多韓仔起lck發唔到圍先揀去lpl

想買chovy件衛衣著下

台仔台快好多

好難答
成隊五個都廢咗好多

先唔講你話唔會出勁柒，lulu贏多過輸，仲繼續死雞撐飯蓋

排名信唔過架
年年俾人吹世一嗰啲有冇贏過冠軍

佢地要scrim實有人肯 本身有academy隊狂互練都仲得 明顯太hea比人收左皮 連個coach都走埋

屌你phreak成個蘇格拉底咁嘅款

tsm 定fnc?
難揀

都係想知 入咗group stage 未

大清定食屎狗

DEFT 出老鼠屌打人未

\DRX/ \DRX/ \DRX/

好似同緊個弱智講野，覆左你都係講返同一句

贏硬啦

不如chovy豬揀lulu啦 咁就唔洗嘈

大清啦 FNC興week1全輸 week2先贏返

chovy

uol 有機會爆冷打贏drx

屙完個靚屎睇chovy

咁Drx贏左世界冠軍未？

你無睇lpl夏季決賽？
牙膏係發揮唔錯 但kanavi成個bo5打到成舊屎咁
而且佢季後賽發揮都好一般
點都唔會高過tes

食屎狗打小組賽有啲計仔
大清

你都未答 緊係繼續問
到底肯答未

要多蘭企出黎先得

左手>牙膏
Karsa 2次bo5都>kanavi

你條煩鳩又同人嘈交

S5 S6

Jhin 打Ornn

無ornn 可以揀ashe

doran main 角

Faker

chovy好似東山

S6都唔係ROX？

Deft子今次可能係最後一年worlds 支持

chovy 1打9

正 好想睇LPL/LCK打eve

無人話完全信 係參考姐

個陣仲係吹緊FAKER世一Mid

台仔台快咁多做乜9

球女ON

差好多下

除左SKT同SSW

潘森 9成輔助

潘森sup

叫佢下年同faker 砌返隊明星廢佬隊

今年LPL有印象既新人韓仔得三個
VG zeka 應該跟kkoma返lck 唔算好勁不過得17歲仲有成長空間
WE morgan champ pool細到仆街 已被踢走 好可能返LCK
V5 samd 本身係GENG完全冇位出先去LPL 心態好差 輸兩場就要換sub

你可以話worlds係最update嘅patch，揀幾隊summer最好嘅出去打，會有最好成績
但係比賽明明打兩季，春季嘅努力點解唔計，MSI同WORLDS嘅重視程度真係完全唔同

你哋快咁多嘅我睇Twitch而家先第二輪ban

900幾物防石頭，出反甲都彈贏

drx個draft正常喎?

比人笑?

Pcs台

Ssw個年係撚排第一
打完先變世界第一咋

PCS快好多

一堆人睇大陸台

lck同學隊

又係你條skt狗
Haters比fans更鍾意提住skt嚟搵存在感

s4第一係ssb

咁唔爭在揾埋peanut smeb喇
請埋mata教
終極廢老團

sett

LCK廢老隊可以點隊
deft+faker+gorilla仲有邊個

認真答埋你呢次，個位清本身一開始係想討論圖奇Bp率咁高情況下，冇銳空配會唔會出Lulu做特殊戰術，你就一尾係度講Lulu呢類保排英廢要出開戰坦英，個時打得幾場就係咁問人咁Lulu bp率幾多？到有人玩lulu贏你又唔上水啦，依家同你講有人簡而且贏仲多過輸，係入唔到圍，咁點？

啱呀
你應左你自己

睇唔慣drx咁正路既pb

又賽特中路...
屌你cvmax

夠輸出咩

Drx個陣好紮實 如果輸左都無得怨bp

???

打前期end game囉

台灣台勁撚快喎

smeb spirit

想睇chovy豬玩AP秒人呀

又chovu sett

咁咪廢囉 特殊戰術 笑撚死人

同deft子有信心

排名信唔過架
年年俾人吹世一嗰啲有冇贏過冠軍

你理解能力咁撚低？

UOL 應該贏

點解次撚次都要chovy玩sett
唔比佢用輸出角

Keria個頭可以有幾多隻色

呢堆人
真係廢老to the max
夢回S5

柒左仲死駁

DRX果陣柒到中後期冇傷

正解...台灣台由play in 開始已經快好多

UOL教練好靚仔

deft老就老唔算廢既
真係廢既Deft轉pray<-而家咩隊BTW

LS話DRX竟然贏draft

UOL強陣

紫毛仔

你係盲定失憶阿屌你老母，自己講話廢撚到唔會出又笑鳩佢冇人簡，依家有人簡贏又多過輸，我話佢佢唔簡先輸都得啦，定你係弱智到咁撚簡單都唔明仲串柒柒

左邊啲團戰有啲勁 要點打

CVMAX又鳩BP
前期打唔爆UOL真係食得屎

keria個紫色頭想點

佢S5教到而家都幾長情，隊野由EU打到去Russia佢都仲執教

退左役

講到咁勁 但入唔到圍
咁勁嘅特殊戰術 都係第一次見

係愛啊

絕食流燼？

鳩咩 算正常喎
除咗Keria隻Pantheon好廢

老鼠配左純開戰英未呀
想睇老鼠配Leona呀 出左未呀
講到咁勁一場都未出老鼠leona

nidalee其實有咩勁 點解咁多pro用

算啦有人ban有人pick又拎有無出線黎講
無人講過lulu勁 只係討論有無可能出場

點解啲隊咁鍾意用sett打orianna?

呢個post一有比賽就會嘈交

係得你呢條賤種狗SKT輸完即刻撐對家改埋名做Cool肥咁撚狗姐

唔講都冇留意到

嗰年ssw 唔係南韓第一
但賽前係評為世一大熱門嚟架喎

Pyosik

洗野快
反野強

你係真心弱智，唔講算

配Leona 唔係我講你認錯人

前期控圖 清camp快 可以反野

開頭我講SUP位出唔出LULU喎

pyosik

吹到eve換野區換贏一灘

隻nid去下果波jm9

chovy豬又鎖血

到總決就算出過無數次佢都仲可以講，咁簡lulu個隊贏左世界冠軍未阿？on99

你廢講唔掂姐

Gg

pyosik好勁

Chovy仔咁都死唔去

Chovy/chovy pyosik

COUNTER得靚

CHOVY鎖血癲到

仲以為你覆咩笑死咁九唔搭八，原來做走狗覆緊佢

下路cs差距

走鋼線咁

Deft子條線贏咁多

下路爆到

牛牛對線太弱啦

今次WORLDS有冇得用果隻有風牆既AD?

無

睇黎D組都幾明顯

冇人撐你其他梗係走狗啦賤種狗淨係識block

兩隻新英都global ban

你一開始係咁loop lulu bp0%所以lulu+twitch係無可能
uol vs lgd個陣 uol pick3 twitch
lgd 4ban rakan uol 4ban leona
結果lgd 5ban lulu
淨係想講 依個組合係有可能 無人話過好撚勁

講到咁撚勁，點解B/P係0呀

笑死睇你柒真係年經嚟

BP0%係之後啦 你柒咗

以你咁既logic要玩lulu攞世界冠軍先說服到人佢係勁，你咪問下人你係咪弱智囉。

8分鐘輸2K

Drx今場冇問題啦

睇住佢吠你又跟住吠好笑得多

Pcs打uol前期都可以輸
睇吓人哋
實力可想而知，0-6啦

nid 9分鐘3個頭 唔洗玩啦

nid 3 0 0 開局

咁講真 你好笑啲

你哋講到咁勁 唔拎點得

UOL下路爆撚到連eve lv6都捱唔到

實力有差

事實證明
Playin同正賽兩回事

Playin玩牛都唔會爆線

正賽玩牛條線炸開

你柒到而家都仲有人bin你c 就檢討吓啦

playin 係垃圾打

諗起MAD會偷到DRX